仲覺得呢場仗有得贏嘅入一入嚟，等我屌醒你

經歷左咁多次遊行，示威，政府都冇作出回應
就知道無可能會滿足我哋嘅五大訴求

老老實實你比着我係林鄭，都諗唔到點樣拆而家香港嗰局
而家最後我哋唯一可以做嘅就係攬炒

攬炒唔係單單出嚟遊行示威就係，而係做實質嘅行動去迫使國際出手又或者令到香港嘅金融系統崩壞，從而影響到大陸

但大家仲好似未有呢個覺悟
地鐵閘仲未敢跳
美金拎左兩日就無哂聲氣
工都仲未敢罷？

如果你仲係覺得而家呢份工係緊要過你以後嘅自由嘅話
咁你就唔值得擁有自由，民主
我建議你返返大陸安居樂業

試問你對唔對得着俾人打到手腳斷嘅手足？
對唔對得着俾人強姦既女手足？
嗰幾位以死明志既義士？

希望大家除咗上街之外可以組織更多嘅活動
去玩爛香港嘅金融政治
最基本繼續拎美金，罷買，塞機場
繼續做好文宣迫使國際出手

離我哋攬炒嘅日子已經唔遠
共勉之

831傷者情況未明

入黎幫推
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

負評既人泥出下聲

要心態升級呀！！！！！
退無可退啦！後一步就係針山，向前進先會海闊天空架

退無可退

明明好多人都有做 只不過唔係個個都大鑼大鼓貼晒上網上FACEBOOK

唔該俾D時間 仲有我都要屌你標題黨

林鄭宜家好急，唔係消耗戰，係要一網打盡，
市民要小心，要將運動行落去，行到十月後。

其實連登一早被mon住晒，實部署好晒，其實每次行動同送頭冇分別

你當香港人真係好有記性咩
你一日唔提就冇人再記得

幾時有標題黨真心屌醒佢

所以要佢有張良計我有過牆梯

其實好難，睇住黎部署⋯我地在佢在暗

以後行動目的 攬炒 認真

玩撚爛香港

沙田友真係好癲

炒左點自由?

一啲人到依家都未識醒

玩大佢囉好冇

［緊急呼籲］東湧兄弟姊妹請收留義士一夜避開黑警追捕

勇武想做咩都得

岩啊Ching

而家係100%中國接管
肯博就50/50 可以獨立

你博唔博？

係視野太短
幾十年後會有人話我地走得太前

5050 你肯定?

攬炒唔係獨立，只係拖埋鄰國死

咁你博唔博先？

兩樣都可行

有冇巴打入黎幫手寫新中英文宣言?

推